====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une adéquation qui conjugue une réalité physique – la fragmentation – , une pratique – la mobilité – et une aspiration – le contact avec la nature .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

